喺Amazon買咗件80年代彈波子機大挑戰

之前Black Friday 見到amazon 有呢件嘢特價，即刻bid左番黎搵番童年回憶 ，相信好多巴絲細個都玩過

玩法：將粒波子由右邊start point 送到左邊終點，有限時

以前細個覺得好難玩，點知而家都係好難

第一個挑戰已經要練

難過夾豆

迷宮極難

拍左兩個幾鐘終於拍到條成功嘅片

聖誕開party 有野玩了

好好玩

童年番曬黎

幾錢?
未見過有咁嘅玩具

Black Friday 果時 15.99USD

而家要上去check 番

去終點果下都好易出事

好似幾得意

會玩到好high

呢隻玩過，有得計時

限時一分鐘

其實就算唔限時已經好有挑戰性

呢幾個經常出界

我差不多30歲 但對呢個無印象

揸機條友發緊夢呀
成日影影下粒波走左出鏡頭

拍片嗰個的佢打靶啦

玩左幾多個鐘先成功

好想要 點買
有冇人開團

麻鳩煩

Me too

用iPhone 打直影
但剪片果時變左正方

其實是小弟

可以幫手代購

可以去我page pm我

少啲集中力都玩唔到

拍左片兩個幾鐘

十九歲 但點解我會玩過
btw, 屯門

屯門咁大 而且我錄音室喺屯門都算半公開

19歲都玩過整明巴打見識廣博啊

Pm左

未玩過，想試下
巴打有無話幾多人成團？

收到

5人成團啦
暫時已收到一位巴打pm

22歲 一睇啲回憶就番曬黎

三十年 d 膠仲咁堅

made in china 三個月開始溶

細個有部一模一樣

正啊呢

巴打咁堅

你都好過我

我細個去朋友屋企先有得玩咋

好高質

利申：90後未見過

細個唔知咩嘉年華獎品
後悔後尾dum左

十卜阿域

投注店

站

有啲大過我嘅80後都話未見過

不過大部份都話一睇片就記起

邊個諗到而家賣成兩舊水

寫緊新故大綱